大戰在即!重走去捉鬼?

做咩咁大件事唔見有鋪天蓋地咁宣傳，捉鬼就咁熱烈?有人撈亂7月20號同7月21號嘅遊行，甚至乎重有人唔知7月21日遊行(唔上網嗰班)

原本文宣嘅人力用左去捉鬼，咁同2014年雨傘清黨清到失敗係冇分別，我地有冇吸取當日教訓？

大戰一觸即發，謠言一街都係，就知對手驚到仆街吧!大家還記得我地五大訴求吧?

1. 撤回
2. 撤控
3. 撤暴
4. 徹查
5. 雙普

冇「捉鬼」呢樣嘢。D議員花生更唔9駛理，除非佢地响前線玩野，否則要做嘅唔係網上屌，因為屌走一個，另一個又接力，更會令其他人沉迷黨爭。最徹底嘅做法就係以行動改變整個生態、遊戲規則，到時佢地就會焗住跟，佢地要玩枱底交易就連張枱都拆埋佢

唔好忘記6月到依家都未有實質收穫

請集中所有精力在721 gear up上，除非大家想輸左場仗。

完

入嚟我教你 7.21 光明正大遊行去金鐘

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

邊個話有捉鬼
呢個風五毛帶出黎架

推，記得full gear 721